其實今晚去邊度？

係ig見到話今日8pm深水埗見
但今晚機場好似又話去？

到底今晚去邊度發夢？

呢排無晒行程
都知818係去邊..

深水埗
我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你